我想問深水埗買到嘅手提辣雞最大幾多火

有冇40火以上

有一隻換咗個頭係會噴火嘅